嚴選近年六大必睇劇集

排名不分先後

1. 主君的太陽
2. 紳士的品格
3. 鬼怪
4. 太陽的後裔
5. 來自星星的你
6. 繼承者們

不服來辯

= 超同意
= 好同意

利申: 鬼怪靜係睇左2次, 其他全部睇過3, 4次

狗睇

是但一套都屌打中日港台歐美劇

睇過1456，四套都唔掂，5＞4＞1=6

同意

被告人 w 都無

唔講啲大熱日劇，tvb近年某幾套大熱劇都＞呢幾套韓劇

係咪好睇ga, 我諗住等香港播呢套啊

唔係韓劇就知唔係必睇la

被告人呢

識貨

回來吧大叔
皮洛丘

舉重妖精

p not q同w 2個世界＞＞1456

俾狗睇呀

有冇人睇過都奉順?好唔好睇?

繼承者們垃圾來的

真係甘好睇咩? 一陣睇下先

有李敏鎬就唔會係垃圾啦

比狗睇

仲話嚴選 揀哂啲大熱劇

唔好睇點會大熱

legal high
半澤直樹

咁多唔同類型既劇 除左愛情都揀啲唔同類型啦
咁都算嚴選

米係lor
仲有紳士的品格唔算大熱la, 好少有人討論

套套都會有感情線ga la
我本身想講埋藍海傳說tim ga

米你老母 比狗睇

米你老豆 小學雞+_+

屌你老母啦大陸仔，死返上去睇大陸劇啦

signal 都無

被告人 signal W 都無

一套福爾摩斯屌打哂啦

神探高倫布仲好睇

咁大冬瓜直頭係神劇😂🙈

全部都韓劇

屌你老母 伏尻我？祝你老母比狗屌

打5p字惡過狗

沒關係是愛情都無 樓主玩野？

李聖經

真心覺得紳士的品格巧巧睇，有一集仲有出道前既惠晶客串😍😍😍

愛回家之開心速遞都屌打班韓狗la

我都覺依套屌打晒上面6套

紳士的品格巧悶

Me覺得巧巧笑wo😅

鬼怪最好睇 劇情有深度

班牙叔-_-

靜係睇惠晶果5分鐘已經值回票價

個女主角系敗筆

kmhm
悄悄話
被告人

Signal

甘多人推介被告人

因為好睇

Circle:相連的兩個世界 都幾好睇
無愛情line 雖然依家仲播緊
但題材真係幾新穎 同埋啲劇情好估你唔到
巴打應該會覺得ok

劇情搭救
最鐘意男二女二條線

射鵰英雄傳2017

泡狗

只計韓劇既話

1.City Hunter(動作,sbs)
2.Healer(動作,kbs)
3.擁抱太陽的月亮(古裝,mbc)
4.仁顯皇后的男人(穿越,tvN)
5.九數少年(小品,tvN)
6.三流之路(仲做緊既劇之中較為好睇既,kbs)

齊曬幾個電視台,
大部份揀左唔同題材既劇集
個人認為講鬼/妖既
主君的太陽>我女朋友是九尾狐>鬼怪>九家之書

近年話題作
來自星星的你,太陽的後裔,藍海傳說,製作人,繼承者們就唔提喇
覺得呢堆演員>劇本

三流之路好睇

劉仁娜

中意睇金高恩果part多過劉寅娜果part=.=

咁我推介voice,夠暴力又血腥！

有冇美劇推介丫
韓劇留俾女人睇算啦

韓劇>美劇

善良的男人 我的鬼神大人

入黎見到樓主個咁既推介,,決定講射鵰算

不過後期好似麻麻
加多套隧道

駁5刀

1997都冇?

超同意同好同意

Omg下星期三奇妙電視會播鬼怪, 又可以睇多次啦

絲打岩

估唔到甘多人都好同意我啊